覺吾覺如果嗰條Romain Rolland係韓國人一定畀連登子反到撲街

會話佢男人老狗整容化妝搞到唔男唔女, 身為男人靠討好女人維生, 廢up兩句啲泡菜狗就當佢世外高人, 心諗我仲有深度
但係日本人就要辛苦儲錢去到日本，食刺身、拉面、買漫畫(讀書果時自學到N2) 、行下文化景點、同D路人傾下計，感覺日本真係一個好有文化深度既國家之後先先識我品味欣賞

who

日本第一牛郎羅曼羅蘭

屌我以為你講緊攞Nobel prize 嗰個法國詩人
不過唔明你段野up 乜鳩